一齊搞服裝品牌📍📍

之前開左個貼見有部分巴絲都有興趣，所以想比個聯絡方法可以方便搵到我

其實話係話服裝品牌，但都可以出周邊産品，希望係賣我地自己設計既産品

就算你只係識設計又好，推廣又好，比意見都好咩都好啦，只要有興趣一齊由0開始建立個屬於我地自己既品牌就Email我 klv3v@yahoo.com.hk，人數不限

最好直接留電話比我，我可能會開ws群

v3v

Yahoo

諗住咩style既衫

搞好你個email先喇

v3v...

用左gmail重開po
此po已完